有冇人睇咗小飛象?

好睇

Eve green

蠟筆小新個隻小飛象

你隻小飛象

你咪琴日砵蘭街隻臭雞？

你咪鼻哥有粒粒嗰隻小飛象

想睇imax,但而家全部shazam

其實唔差，cast ok，劇情完整，Eva Green養眼
一定好過Nutcracker 同Mary Popins

同原著差九皮，破壞曬童年回億